成日聽到人講黑警死全家 但係喺條街又冇人屌狗

到底幾時先至全民屌狗？

又叫人屌狗